@ΑΙΩΝ Ε'. - ΕΠΙΣΤΟΛΑΙ Γ'. - ΤΟΜΟΣ 78 {p 291}

ΚΘ. Περί κακών αγαπώντων τους ομοίους. 749.
Λ'. Ότι γενναίος και αοίδιμος ουκ έστιν ο καταβάλλων ασθενείς αντιπάλους, άλλ' ο κρατών του ισχυρού δια της οικείας ρώμης. 749.
ΛΑ'. Πώς είρηται το, << Πρωτότοκος πάσης κτίσεως >>. 749.
ΛΒ'. Περί της αμάχου θείας δυνάμεως και του αβεβαίου των ανθρωπίνων. 753.
ΛΓ'. Τι σημαίνει το, << Επί μέτρου μολύβδου τον Ζαχαρίαν καθιεμένην ιδείν την αμαρτίαν >>. 753.
ΛΔ'. Περί φιλοτιμίας και του μη ποιείν τα καλά προς το θεαθήναι. 753.
ΛΕ'. ΛΣ. Περί αμετανόητων και ανάλγητων. 756.
ΛΖ'. Περί των απιστούντων τοις ομολογουμένοις και εκ των πραγμάτων ορωμένοις. 757.
ΛΗ'. Ότι εν τοις κοινοίς και ανηκέστοις κακοίς κλήρον ουκ έχει ο οίκτος. 757.
ΛΘ΄. Ότι τον εναγή ου χρη στόμα ανοίγειν περί δογμάτων. 757.
Μ'. Περί τρόπου και γνώμης ορθότητος και κόμπου δια λόγων. 760.
ΜΑ'. Περί αλαζονίας και ευμενείας. 760.
ΜΒ'. Ότι δεινός ο παραστήσαι δυνάμενος το νοηθέν, ουχί και ο τα σαφή επισκιάζων υψηλαίς λέξεσιν. 760.
ΜΓ'. Ότι ουδέν θαυμαστόν ει οι φθονώ περσευόμενοι ουδέ ταις ευεργεσίαις γίνονται βελτίους. 760.
ΜΔ'. Περί αποδείξεων αφανών πραγμάτων ότι διτταί αρχαί τυγχάνουσι κτλ. 760.
ΜΕ'. Κανών φιλίας ευθύς τις; 761.
ΜΣ'. Δια τι ο νόμος τους λεπρώντας ή ετέρους νοσήματα ακούσια νοσούντας, έξω είναι των ιερών περιβόλων προσέταξεν. 761.
ΜΘ'. Ότι πρώτων χρη απέχεσθαι κακίας και τότε περί αρετής σκοπείν. 764.
Ν'. Ότι αδύνατον ευπραγείν άνθρωπον εν πάσι και κατά πάντα. 764.
ΝΑ'. Περί του, << Πώς άσωμεν την θδήν Κυρίου επί γης αλλοτρίας >>. 765.
ΝΒ'. Περί του μη επαίρεσθαι επειδή κατά ρουν σοι φέρεται τα πράγματα. 765.
ΝΓ'. Εκ της προ Εφεσίους, τι εστι το ειρημένον "Τον νόμον των εντολών εν δόγμασι καταργήσας". 765.
ΝΔ'. Περί του εις γήρας βαθύ εληλάκοτος και μη μετανοούντος. 768.
ΝΕ'. Περί εντίμου γνωσιμαχίας. 768.
ΝΣ'. Ότι δει συγχωρείν τον αδικούντα. 768.
ΝΖ'. Περί του πολλά ή ολίγα λέγειν ή γράφειν. 768.
ΝΗ'. Εκ της προ Εβραίους: ερμηνεία εις το, << Ος ων απαύγασμα της δόξης και χαρακτήρ της υποστάσεως >>. 769.
ΝΘ΄. Περί επιβουλής φίλων και αναιδείας. 769.
Ξ'. Ότι ο την ευκαιρίαν των πραγμάτων προδιδούς, της των καλών εκπεσείται θήρας. 769.
ΞΑ'. Περί των αντιποιουμένων παρ' Έλλησι δόξης μονής. 772.
ΞΒ'. Περί αποτυχίας σκοπού. 772.
ΞΓ'. Περί Αρειανών και Ευνομιανών. 772.
ΞΔ'. Παραμυθία επί συκοφαντία. 773.
ΞΕ'. Ότι η αλήθεια πάσας τας τέχνας και τας επιστήμας κοσμεί. 773.
ΞΣ'. Πώς νοητέον: << Ει οφθαλμός σου ή χειρ σου σκανδαλίζει σε >>. 773.
ΞΖ'. Πεί των ματαιοπονούντων επαναγαγείντους κακώς βιούντας. 777.
ΞΠ'. Περί του μη μείζον του δικαίου φρονείν. 777. 
ΞΘ'. Περί ταπεινοφροσύνης. 780.
Ο'. Περί των πανταχού φημιζομένων κακών πράξεων του Ζωσίμου. 780
ΟΑ'. Ότι φιλάνθρωπος μεν ο Θεός, αλλά και σφοδρώς τιμωρεί του καταφρονήσαντας την φιλανθρωπίαν. 780.
ΟΒ'. Περί αρχόντων και αρχομένων εκόντων και ακόντων. 780.
ΟΓ'. Ότι η πίστης χωρίς των έργων ου σώζει τον άνθρωπον. 781.
ΟΔ'. Ότι άρχων αγαθός εκείνος έστιν ο προς το συμφέρον των υπηκόων άπαντα πραγματευόμενος. 781.
ΟΕ'. Εις το, << Παραστήσατε τα σώματα υμών θυσίαν ζώσαν ευάρεστον τω Θεώ >>. 781
ΟΣ'. Τίνος χάριν βιβλίον αποστασίου δίδοσθαι ταις μισουμέναις γυναιξί παρά των ανδρών ο νομοθέτς επέτρεψεν. 784.
ΟΖ'. Περί του, << Πνευματικά έσεσθαι τα σώματα εν τη αναστάσει >>. 785



